
                      Bueno a mi parecer  toda la saga estuvo muy padre lo único k no me gusto de la ultima película fue el final a mi parecer le hubieran dado un poco de mas de suspenso y acción, pero bueno todas las películas tuvieron lo suyo y creo k esta saga quedara para la historia y creo k ha muchos nos quedara la satisfacción de haber visto todas estas películas k a mi parecer estuvieron buenísimas             Â¡ARIBA HARRY POTTER!
        
            